ADMIN,我開左POST係專區,但飛左去吹水台啊

使唔使咁多BUG啊
開個POST都亂跳既

幫推